究竟女仔食煙會唔會貶值?

我覺得女仔食煙既時候係最性感最靚既
女仔食煙做容易見到佢認真，聰明，哀傷既一面，簡直是神

咬住支煙既舉動，就好似擺條野入自己個口入面咁
佢噴d煙出黎就好似噴精咁

成個舉動吸引到爆炸
同食煙既女仔kiss可以品嚐到真正女人味

你話，食煙既女人簡直迷死仔

瞓啦柒頭.jpg

究竟____會唔會眨值？

係

會

下條問 究竟男/女仔樣衰會唔會貶值好唔好

把口臭撚到仆街 你話呢

凱婷牛丸一次過食兩支煙

咁會吹蕭係咪增值？

扯完啖煙再幫你含, 另一種感受

其實男女都係
夠中意嘅 本身接受唔到人食煙都會接受到
唔夠中意嘅 唔食煙都唔中意架啦
所以應該無關係

所有人一食煙就會扣分

同意 女仔食煙好sexy

不過只限靚女 唔包括醜女

正如醜女勒得sexy係影響市容一樣

食到子宮癌
要屌爛閪